蚛蟈有新部署應對香港而家呢個困局，但係咪真係要勇武派退落黎，比和理非全面接力呢 ?

其實發夢黎講我都算係前線啦
咁原先都覺得城寨分析有啲point 既
不過好似講到要和理非全面進場 勇武退落黎 我完全唔同意
我相信歷史上同政治意識上我唔夠佢地分析得好 呢個一定
但我有啲個人睇法

無錯 我同意而家仆街極權政府蚛共吹雞
用反港獨既口號咩支援愛蟈愛港定唔知愛蟈愛黨總動員
即係明撐你班警、蝗、鄉、蟔勢力係香港作惡
如果呢個時候你話要定義清楚咩叫時代革命
革命呢樣野唔係搞港獨 因為到左人地底線會出事
但我咁諗你講數都唔會爭取到一樣得一樣 咁樣諗法係咪有少少奴性
成功爭取真係要靠蚛共施捨?
去到 6月9 6月16 試過103萬 200萬人上街
去到過左警犬武力升級 過完721鄉蟔出動事件
仲係覺得要和理非全面進場 任由佢地錯誤地無差別攻擊市民贏民意
警犬會任由蝗、鄉、蟔做任何野 我相信每一個人都會expect到
咁經歷過721 我當真係今次都仲真係重複犯錯打錯無辜市民激起民怨
無錯 如果真係重複犯錯既又會贏多左民意
但係609 616 就係同緊你講 民意於極權政府為無物
再加上你自己都識講 濫權濫捕
拉得多我當真係有人唔驚 我唔驚 和理非唔會縮? 我唔信
企得上黎既大家都有屋企人大家都有壓力
一張戰場圖就睇到壓力可以令和理非退到幾後

戰場上一粒彈一支旗已經可以令到和理非退後到咁
加埋政治壓力同埋蟔勢力無差別攻擊真係會留得低一大班人 甚至吸引更多人?
城寨既受歡迎程度有幾大我唔知 影響到幾多人我都唔知
我亦唔係太擔心前線既會有好多人走 因為大家都好有火
我亦都唔擔心中立派變成和理非大量進場
但我擔心多左和理非 阻止勇武派既行動
用8月5號我金鐘鳩行到北角發生既夢境做例子
我唔講咩點解有班巴打講無咩gear既銅鑼灣前線
呢班人取代左金鐘前排做前線 我唔知係咪鬼啦
都唔想consider 咩係咪有陰謀引我地去北角同班福建佬打
我淨係想講真係有新和理非進場 我十分歡迎
但係真係前線想去打果陣 唔好好似8月5我夢入面見到咁出黎勸交 講埋啲咩
「玻璃樽都無掟到人 算啦」
請和理非們尊重同支持勇武決定 唔好當我地係無差別攻擊
因為有班仆街唔係淨係出口 車人 掉玻璃樽 打人 係咪仲要無限和理非
未打到你就仲可以和理非 你地而家出黎係只係有良知
但係如果比人車到 掟中 打傷 果個係你本人 你屋企人 你係咪仲可以非暴力到尾
而且我都好懷疑係咪真係仲有和理非未入場呢? 唔緊要 多好過少 但係
和理非們 你地可以做到不割蓆
做唔做到不阻撓

真係唔好阻前線 Thanks!!!

Push